屯公咩事？

塞咗一個鐘

唔塞先出奇喎

沙倉位置有車反左
全線封晒
我都塞左好耐

完全無郁

單線行唔行到車

我塞左個半了

又撞？

機場 上車到而家2個鐘了

屌 又咩撚野事呀

唔好賴示威者

。。屌你老母我趕時間搭的士先黎塞車

又反 屌佢老母閪

對面線行過，望到塞番上橋